8392發生咩事

上市一個月，升左八倍
中期業績公佈虧損，營運成本上漲
但日日升幾十%

老千股 你敢入就得

我不入地獄誰入地獄

其實唔關事 8480得25%啦 咪又日日跌

想求教，流通量可以喺邊度睇到？

咪推啦.... 呢隻賺左唔少 仲有貨
Btw hkex 披露易有得睇

8字頭好恐怖
新個隻方圓地產都升得唔少

披露易 CCASS shareholding 睇圖

恭喜Ching，我早放左，hold到依家就肥肥
Ching咁有信心？目標價幾多

同人唔同命 8392同8480差咁遠

咪講，會害死人
而家好多新手